有無人一樣訂閱唔到蘋果！

本身想支持下肥佬黎
開番個訂閱，
但佢唔畀我畀錢
轉左兩個account 都唔得

有無人一樣？

差佢50個四過唔到數就唔比訂
轉新number啦

轉唔到，轉完都話我差佢錢
肥佬黎搞搞佢喇頂